捉完鬼又點？老豆揾仔直頭起晒底咪無人敢做嘢

捉鬼撚真係垃圾，老豆揾仔直頭幫你揾晒狗資料，啲捉鬼撚又唔做嘢

Agger

狗仔開心上學左成星期

休班蛆一樣吃喝玩樂

有啲狗住樓上樓下咋，都冇人搞

捉鬼撚呢

推

啲捉鬼，捉完又無行動，得把臭口，上網打飛機就叻

Ice舉報